認購希瑪股東集中討論區(2)

#1001

呢隻野痴L 線 開市3日升3倍

$6入左15萬股 13.5 走左

好唔開心

發左執成百萬

115萬

但可以成2百萬

而家入番囉 橫掂賺左

唔啦 走左就走左

真係首期股黎

16.7

水喉快D番黎啦~~~
仲有4萬股15.5係度

幾時再入好，依家好似跌

穩定番，應該要派一陣貨先

16屌唔屌得過

17.48入左手

賭大細!!!! 我都入左15.5

睇班撚樣食完飯番黎會唔會搞搞
成敗乃收市前的一瞬間

19.9個陣太快
黎唔切反應

個莊控制喇

17.48入你d 反應都好快

好似兩秒- -

大位一到就自動盤沽

16.9 入左 😭

會唔會去返13，慘。

尋日6.1入左手
9.1放左

散戶進場, 大戶可以開始炒了

睇唔透

個莊走左未?

仲未走?

派緊貨

睇來有心企實16蚊關口
食粥食飯睇下午了

無咁快玩完

走就走左
不過係$11

死都要推返去16蚊
有古惑

而家有應該係on9?

會升番, 一定SH

會唔會free fall 架

全部都散戶入貨
郁都唔郁
食完飯再睇

大家有冇入？

大家準備了

點解隻野無鑽石能量頂

16蚊鑽石能量底

16蚊企好實
無再落番14-15蚊個位
睇黎都幾多人入左貨

你覺得散戶推到幾多銀?
冇班有錢既夾份推上去我地班老散有錢執?

買左開大
入左準備睇free fall / 火箭

16.5

命未有大戶點火

$16.5已入

火箭幾時升空

係咪今日升完架啦

$16 鑽石底

升多次啦

派貨中

派完升？

散戶無力撐啦

妹緊

大戶差不多食完lunch

升啦

15.3入返幾手玩下都好

好興奮，過夜聽日先放

同路人，利申1手

SAME 15.3入但16.3已放 心血小 !!!

為各位有貨既巴打 打氣

依家唔入貨真係超級大傻仔
呢隻聽日起碼上$25

2.9 -> 25

Agger, 有內幕消息，聽朝會有多一次火箭搭。

今日都升11蚊啦, 聽日9蚊無難度

巴打我坐過夜
反正已經賺唔少 1手當玩下練膽

各位傻西準備好終極一跌未？

15.8

跌緊

Help

冇事既!比d訊心!

Free fall

小事啦 幾分鐘升5蚊
而家幾分鐘跌1.5蚊姐

返13 蚊

係咪玩完?

仲勁過過山車
跳樓機黎

邊個仲話放過夜

又彈返上去 哇

撈底機會

新屎坑三日香,,,聽日第四日,,,大家睇路

又彈返上去

13-->15 係咩玩法

3309分明係長楂股黎, 至少上到450
依家唔洗日日睇住

16>13
13>16
3分鍾內既事

3分鐘內14.4買兩手, 15.8放哂 又執5千

大戶好仆街, 震走晒D老散13蚊出貨

頭先$13入就5分鐘執6千

agree

要入到先得

我2.9入 19.9放

震一震，嚇到我十三蚊即放

來回地獄又折返人間

聽朝上唔上到19

上到18我都夠

今日震左咁撚多貨出來，聽朝有可以睇實

呢隻股升到$19蚊就得,俾我賺夠10萬我就走人

其實有冇人知今朝咩事爆升？
聽日會唔會升？
升少少都夠

莊家入場吧？ 呢幾日都係咁

明天轉投1789 呢隻太刺激

你肯定聽1789唔會玩過山車？

會唔會玩埋聽日呢

我都諗緊 一陣一開市free fall

留名睇FREE FALL

唉聽日仲有冇得玩

3309真係好難講 仲有1手15蚊

same here

有, 玩命

上到20蚊就掂

17.48

3手 16.3 好驚驚

衰貪心走去1789玩埋一份 而家兩邊都揸緊
呢兩日加埋賺未夠十萬 希望唔好輸返哂

15.5 40000股

聽日彈得番既 今日9蚊都冇諗過上到19

一手16.48
聽日上到17都走了

咁有信心? 幾錢入呀

留名睇開市20蚊

聽日高位23蚊

支持

冇貨啦 聽朝再玩

其實有樣野唔太清楚
限價盤既話
如果我set 17蚊放
隻股由16.9一升升到17.1，咁放唔放到？

點識姐新手玩股

自己做功課啦

新手玩呢隻，小心玩到跳樓

嘩....................................真係好幼齒

見到上個reply, 應該就快爆煲了

好想知19蚊入左嘅人個心情係點

自己數價位啦

但我仲未識9:20競價前點樣對數......

升到19蚊

答一句姐
真係唔識

人地咪叫左你數價位 點樣16.9跳17.1 跳價用毫定用仙
數字都未識睇玩股票 叫你做功課都懶 唔好燈人啦

小學生都買股票
點樣由16.9上到17.1
17會放唔到

人地買17.1都唔要您個17蚊盤咩
呢個係常識問題

discuss 有人吹 28蚊

連登好多傻鳩
我前日7蚊入咪又係比人笑傻鳩
比你估到你就股神啦

唔洗估 炒多轉先

早晨

小朋友 唔好偷媽媽啲錢炒股啦

今日會點呢

似有得炒上去喎

Set 20.5限價睇佢過唔過到

過山車黎啦

開車

依隻野目標可以去到幾多

一開車去10蚊先

唔玩啦
17.48入
17.2走算
心血少

唔郁既

又黎，依家幾點呀師兄

都未開市

郁完啦
17

做乜9

我記得早排tencent爆上440個陣
大概係420到又係好多新手入場問埋d白痴問題

點解隻牛會暫停買賣 係咪有公司宣布消息

12點後問點解成個鐘都唔郁既

之後700就去翻360lu

開市準備好freefall未

沖上去

我認我垃圾 我18就走左 16.3入
真係好怕怕

上唔到咁喎

17.5放，好驚

唔玩跳樓機啦

逃生門已開

尋日16.1入左1手玩下
頭先18蚊放左
都有幾千蚊執下

直插冇水花
等入手

哇繼續跌

冇膽玩 賺幾千已走

心血少

我都係

17蚊貨點算

人踩人

Molamola

16.9

準備入

放佢當交學費

逃生門已關

岩岩18走左 賺少少算
琴日free fail止蝕
見佢回彈嬲嬲地低價即刻買返
今日賺返突
唔玩了

執緊錢等回彈

準備上去了

貪心set左 $20蚊放
仲渣緊半球15.5

未必冇機既

今朝都17,18做咩又唔走

Set jor 18.5. 點知今早未到18.5又落返。。

未開市都成17個幾
去沖個涼就收皮

大戶幾時震倉

集氣呀:

你太貪心姐

未走既睇路

唉屌 見到資金流向 賣既多 買既少
仆街了

佢又keep住係15－16又真係幾勁

你個名

唔KEEP係呢個位點派貨比人
5個幾升上來都好大成本,梗要慢慢派收番

火箭和跳樓機

現價博唔博彈好呢？

財經台咁靜，唔睇內文都知個市唔郁

參考琴日free fall

夠膽就跌多d
我實入

貪心今日諗住汁多少少 點知蝕返轉頭

如果下次再FREE FALL可能上唔番,已經派完貨

我一買完就跌啦對唔住大家

多謝晒 跌撚到

冇啦冇啦

賭場咁

有貨要走啦

轉1632妖股好唔好
佢又係直插 過埋52週低

KDJ值仲係好高
應該未買得住 唔知啱唔啱 有高手

KDJ值仲係好高
應該未買得住 唔知啱唔啱 有冇高手

lihkg都靜了

唔敢拎到星期一 但又未到價放 灰

Same here, 今朝衝左入

今日內點都要止蝕啦 d莊走哂 冇咩聲氣 我驚佢一陣跌破15.5⋯⋯

師兄幾錢入？

應該都會跌破.........

本身今朝走左兩轉食左幾粒格仔 但之後16.3 再買 一買就跌⋯⋯

幾粒格仔有乜肉食
真係贏粒糖

15.8 入， 諗住快走， 點知揸到而家

破左喇！！！15.4

15.38

無水喉就GG

free fall準備好未

係咪上市以來,
第一次紅色

直線跌
好撚爽

今朝18放唔切 好彩15.6驚free fall放咗
都係無咗幾千

黎料啦

走鬼啦屌

走得快 好世界

我估今日收12蚊

真係話跌就跌

奶屎

今朝唔貪心一開市17.2 放左
賺少d 好過依家free fall

D盤好似斬倉股咁

利申19蚊入

好彩走得快
呢隻終於都玩完

13都爆唔番上去

睇新手跳樓

13執左既好散水

小心又谷翻上16玩鳩您地

睇個勢似每日跌一兩蚊跌返去5.9

急問！！宜家入唔入得過 溝貨

止蝕啦

水喉到 準備升番上去

震一震姐，冇事嘅

你想跳樓就溝

玩命

幾多人要跳樓？

出事

升左幾倍，跌十幾percent，係高追既傷姐

下星期大撚把貨你溝
今日一手夠溝星期一兩手

唔想咁多人跳樓
有貨好走 呢水唔同尋日4點個波

好賤

快d走啦14啦

贏5皮變輸5皮
唔想放

走啦 打個和算

貪字得個貧呀巴打...

尋日我都坐完過山車
但個陣係15分鐘就向上跳番
岩岩呢波13蚊定左咁耐就知得老散入場

佢係倒輸唔係打和吧

係呀今朝放唔切
貪心set左19

鑽石能量底都穿左啦

巴打買好大?

40000股15.5

一直在玩命

賺超過十皮都無放

走啦
一陣可能去翻9蚊啊

一係就放幾年望回本

琴日free fall真係嚇到鳩縮
好彩走哂

等10蚊買80000股

未被震走既巴打恭喜晒你！

因為你將會用最接近既距離 見證住呢隻妖股大跌

巴打set-5%止蝕啦， 掂到就出清，掂唔到博反彈

molamola

13想入 有沒同路

平時free fall都係鳩up
但呢隻係真free fall
安全帶都扣唔切

巴打真有錢

1789 4.5入唔入得過

悔改左既老散已經離場
留低既就....

咪撚玩命啦

玩完

仆街啦一早set左

13 都企唔住

無啦無啦

10蚊見

仆街 再入多手

9蚊先入

12蚊有人頂住

吉利苦主入來參觀下

12蚊

真係唔好入啦 止蝕係人生必經階段

真係好大.... 玩依d新股真係要set止賺止蝕

5蚊

準備穿$12

準備入市

11蚊all in 50000股

跌到$7會考慮買一手長楂

扑街..
尋晚返左大陸..
2注平均價$17.8...8千股
而家點算..應否止蝕?

唉....

再溝貨

你咁買法贏到只係-6

咁毒

17.8

$10呢個連登仔長城

穿了

屌你老母唔好咁賤叫人溝貨啦

一定要走

屌...$11.6

哇失禁

等10蚊溝溝等下星期

入得

又中！

巴打真係唔好
走啦

輸緊5萬幾..........................................................

頂撚住啊

有賭未為輸
有買離手

痴線跌到咁
好彩今朝止左蝕
新股追入真係玩唔過
得IPO先會賺

等星期一係咪會好撚on 9😂

精彩過睇戲
如過自己有貨係手一定心臟病

IPO汁一皮
而家輸10幾皮

大家咁得閒睇實個市
唔洗做?

D大户都走哂仲入？

IPO都唔一定
我都中過伏

仲得閒做野咩

積下德, 你就算唔係建議但講埋呢D說話間接令到人輸都係仆街

跌到成個冇底洞
好恐怖

琴日升9蚊回4，5蚊
今日升3蚊回4，5蚊
星期一....

我12入左

仲未定

無腦架 咁大個人自己識分折啦
唔識就咪撚學人賭啦

認同
上面d假膠死全家啦

冇事啦 快入啦

個莊點做野架

會唔會又夾返上16蚊架

劇本

有升有跌
輸唔起就咪玩
包贏咩

回返啦回返啦。冇事啦冇事啦

食得咸魚抵得渴

11.1入到, 岩岩走埋

兩手黨

走左半，輸左二萬幾
又交學費

人地2蚊起手
同你keep住佢廿蚊咩

根本就係等水喉
靠散戶食蕉啦

港交所咁都唔停佢牌，冇撚野丫
10倍，再兩日-50%

跌到9蚊樓下先正常

14-16蟹貨區, BYEBYE

無腦係另一回事
你咁講野居心何在? 有心無意講笑都會作孽

幾百倍pe跳樓好正常

上唔返14
13都可能唔得

震倉位你都識講
睇住震倉位加減貨都叫-6？
首抽到就叫-6啦

2分鐘前11.2搏老命入2000股, 12.6放左

其實呢隻真係賭股黎架喎, 提你係賭股等你注碼買細D反而係幫左你架

如果11入 又賺1蚊

好彩執到,唔好彩就要坐

個莊震緊倉
收齊貨應該會再爆升過

我估呢下反彈應該上唔番15蚊
如果過到15蚊,你就睇定D
過唔到既真係應該走

Agreed
好多大老闆渣住

好在今朝18放左 都仲執到d

13啦

不停重覆呢個動作出貨
然後慢慢陰返落去

昨日到今日keep左15-16咁耐你估班大戶做緊咩?

岩呀都唔明嘈乜鳩
輸緊廿皮都未出聲啦

有冇人頭先又執到錢呀
11.xx>13.xx

望住都唔敢入

溝完輸少左

呢0的錢要搵命博

真係多高手
最低位就你地入哂

做個18-20既假象等大家以為14-16買平貨

祝你好運啦,上次易鑫我都豬左6皮先走
不過好彩有走,唔係已經豬緊十幾萬
所以呢隻我驚左,狂升都唔敢入,賣左ipo就算

11都夠入個啲係堅揪

我5個幾都放左次啦
講呢d

13.36 入左4000股

唔識溝貨唔好玩股票

岩岩入？
係既話真係恭喜你

太恐怖~睇唔到支持位係邊

咁撚睇唔開

睇你向上溝定向下溝囉

呢個post 有幾多個30歲或以上？

睇到
咪9蚊

15.5 40000
12。 40000
= 13.75 80000

祝你好運

其實錢多既,可以去做下善事架

5.X係一倍, 15X係七倍, IPO D SPONSOR同IBANKER咁好死用賤價上市?

坐下 好快返家鄉

尋日15.8 入8000股
17.3 放

你又唔同啦
佢岩岩新入手既話

禾甘鏈十捌碎

再等下一波再溝

拎左今期批既學費去玩 今朝好彩早起身睇到即放
依家可以去旅行玩返轉

好多大老闆( 用碎銀 )渣住

叻仔黎

連燈成堆股壇高手
18歲開一通戶口
練一個月個個股壇狙擊手
Bosco 都唔夠連燈仔黎

咪撚鼓佢啦
下次可能會跳樓
學生咪用學費炒咁顛啦

今日會上返13蚊

呃個醫生
d sponsor 用低價買股番來
個醫生就籌少左好多$

認同，9蚊如果企得住下星期應該有得玩多轉

下星期再上都唔知會唔會有12
蟹貨都幾億堆曬屍係度

Free fall
利申:走晒

許生要醫幾多個+x哥lv既人先得

13以上應該多蟹,重貨係15-17蚊,呢個位派最耐貨
應該短期好難上番呢個位,唔會咁好比人走蟹貨

我都知癲
下次玩都係pt籌期算
唔想斬手指

除非有咩breaking news要去25個陣，大戶咪收埋你0的貨去賣囉

完成後抽，準備。。。

短期應該就好難再有呢d消息
有既之前都用左來上市用谷大條數

可能今日係12個幾又派一陣貨先,上次d貨未派晒

琴日派埋d ipo成本既超額配發股份
有排派比散仔

消息做出黎既啫, 掃高個盤都真係要駛多四五十億新錢, 邊個出先

就算當大戶9-11半路入貨
岩岩11》13.5個陣乜都派完啦

Super 左啦

而家知驚,左掃高只係比機會人地走貨
掃高完派唔到貨,無得賺邊個做

又落返

比預計企得高小小

仲咁多人夠膽入貨
唔識死

入到又走到
有錢賺既叫高手喎

買定離手!!
下波開大定開細

見到有人今朝18蚊入成球
笑左出黎

火中取栗

賭錢唔係贏就輸

都唔知笑乜

今朝1789勁價上到7蚊都有人接

佢地笑緊個堆係明知天仙局都坐落去玩既傻鳩喎
之前坐落既又唔同

無人接又邊有你班人係到笑
個個都咁高手低買高賣咁仲使買股票

馬化騰同希瑪個物聯網計劃仲未公佈, 有機會升返一兩蚊
最後走路既希望 , 真係要走啦

而家準備上13啦
老散買樓機會到，Gogogo

邊個仲敢留個夜

仲揸緊果d驚多兩日

15入
揸緊2手未驚過

睇你咩profile既姐
你老豆身家過億，渣多兩手19.9都唔驚啦

都輸唔到1萬，咁都無咩好驚

下星期一再入多幾手溝貨

極限8蚊
再跌真係唔識溝

你睇番前幾隻，無一隻上完高位回落再可以上番高位。
一係你有心理準備揸一段時間

700我都係高位入
守好耐先贏10%

咁等下先

我都keep過夜。16.幾入左2手

溝貨班友真係痴線 幾分鐘一野由$19.9插落14蚊已經係一個好強既signal 話你知玩完 大戶已經好好人上番16、17蚊俾你走都唔走 仲溝 個腦裝左咩？

師兄我都係，易鑫首日狗衝左10手，$7 止蝕輸1皮離場。
今次眼科中左一手IPO就馬上首日$5.3放，執得果5千。
正正係因為易鑫既教訓，我無首日加碼，賺少好多

依家隻隻騰股都唔知想點 好難摸

人地配股用番2.9
一買就已經賺緊

17.7 入左2手, 有無機會見家鄉...

姐係有希望?

你咁疊水, 坐緊廿萬艇都未動容, 不如擺番三五七年, 可能將來係第二隻700呢

1月29就會有多15%股
係2.9買入既

比著我就即刻放咁d
套現先

唔會啦..係唔想輸姐
未賣都未結算唔算輸..咁唯有渣住等

咩玩法？
到時可以2.9蚊買？
咁咪實賺？

人地配比公司員工

有2955萬股$2.9，人地$3放都賺，等跳堐

膠撚到笑左

配股應該冇咁快賣得

以為自己邊位

揸住等其實又輸左其他機會
之前易鑫輸左個6萬，我都係轉700先賺番

推

Hi how r u

多左數 多左人放個股價係咪又再低d

每逢新股用greenshoe都有人話跌
可唔可以唔好咁無知
google下就知咩黎 對股價有冇影響
要跌只係因為炒完散水